【推上國際】警方拘捕女示威者致內褲鬆脫 葉蘊儀譴責性暴力：侮辱女性可恥

天水圍警署昨晚 (4日)被示威者一度包圍，期間有一名女示威者被警員制服，多名防暴警將女示威者抬入警署，期間她内褲鬆脫導致走光，事件引起社會不少質疑聲音。不少藝人認為警方在處理手法不尊重女性，已為母親的葉蘊儀便在社交平台激動表示侮辱女性。

葉蘊儀今早在社交平台留言，對有女示威者被警方扯下內褲一事，甚感憤怒，表示將對當事人帶來心理創傷，她寫道：

我想問佢犯咗乜嘢法？連內褲都被脫，下體暴露在人群當中，在眾目睽睽攝影機四處的現場，警方有沒有想過當事人的心理創傷及陰影。

想問為何不讓示威者先穿上褲子才帶上警車？我想示威者都有權把自己嘅衣服穿上，只是有些人想侮辱女性示威者，讓他們不敢再站出來吧，可恥！

葉蘊儀並hastag了#保護香港女性 #侮辱女性可恥。

同時她又轉貼聲稱是天水圍少女的報平安帖文，及「譴責警察以性暴力鎮壓示威者」的聯署。

另外，一向關心社會的徐天佑，亦對今早女示威者被警方拉扯下內褲一事感憤慨，斥警方行為粗暴。

此外，今天向電台告假的主持朱薰，亦有關注特首早上記者會，並留言如果出來不是解決問題，而是令雙方更對立，就不要出來。

快啲推到個個都識呢招！
成日見到啲車撞啲小朋友，又咩都做唔到，好撚嬲😢😢

求救 ， 點解條車胎充唔到氣 ， 依家塞住左條馬路 ， 大波絲打在線等

睇錯孽瘤

屌 我都係

孽瘤都不知幾想show比人睇

睇錯葉留淑儀

睇錯葉蘊儀

pish

Pish

推

女權人士何在

葛博士仲唔出黎譴責

侮辱女性可恥